「土耳其」應該叫做西突厥

德美 聯署 整合

又多一個原因喺聽日出黎遊行

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

會員 老衲-
係你邊位？

我係東邪

大家都係老字頭
老鳳偷吓佢師
不過佢嘅幽默風趣老鳳冇可能比得上

改名叫老味啦
屌你老味呀

個名啱你用多啲